干地八戰雲加只勝一場

Antonio Conte's record vs Arsene Wenger since 2016:

Played: 8
Won: 1
Lost : 4
Drawn: 3

爺爺

Fa cup
社區盾
聯賽盃4強
輸晒比爺爺

爺爺想贏就贏

估唔到雲加 都培養到私家雞

爺爺又然

老吾老以及人之老牙

曼>妓>車

雲加要開心
為什麼需要等？

私家車

又話咩炒9阿狗就梗

爛車炒領隊就真係梗架啦

4強首回合爺爺出晒holding chambers 2&b 黑碧 呢d垃圾都唔駛輸

仲有般尼

李城

私家雞

有冇人整個英超食物鏈出黎
干地>雲加>摩佬>哥迪奧拿>高普 ？

哥迪奧拿 同高普2個 只可以講拉平

但要整食物鏈 只可以勉強用高普

其他人對哥迪奧斯 勝率太難看

干地打哥狗2勝1負

上屆冠軍 未參過我爺爺

我地利記唔係第一場37分鐘踢少個今季雙殺哥狗tim 牙

高普>榜尾

爺爺又贏

佢都係為英超其他隊福祉出一分力